【戰鬥民族】10歲女童謊稱被猥褻！好心司機遭「鐵管性侵」、砸碎頭骨亡

2020-08-30 15:19:58

〔即時新聞／綜合報導〕恐怖！俄羅斯有對年輕的父母請一名貨車司機幫忙載2名女童到保母家，不料女童返家後，竟然開玩笑地和媽媽說她們被司機猥褻，信以為真的媽媽怒找情人與朋友復仇，先用金屬管性侵這名無辜的司機後，再用這根金屬管砸碎了他的頭骨，兇殘事跡一曝光，頓時引爆網友的怒火，紛紛痛罵這家庭太誇張。

根據《每日郵報》報導，當時48歲的奇克瓦金（Dmitry Chikvarkin）受25歲的杜納耶娃（Valeria Dunaeva）和33歲的查賓（Sergey Chabin）所託，幫忙載10歲和3歲的女童到保母家，沒想到10歲女童回家後，謊稱奇克瓦金觸摸她與妹妹的下體，杜納耶娃聽了大為光火，立刻找了查賓和其他3位男性好友襲擊這名無辜的司機。

報導提到，他們先用金屬管性侵奇克瓦金後，再用這根金屬管砸碎了他的頭骨，就連保母試圖保護自己的朋友奇克瓦金時，都遭到了波及。據悉，奇克瓦金還有一個6歲的女兒，他的友人也表示，「他為孩子獻出所有，沒想到最後卻（因為孩子）被殺了」，更強調奇克瓦金「永遠不會傷害孩子」。

報導補充，警方調查後確定，奇克瓦金猥褻女童之事為孩子一時好玩而杜撰，杜納耶娃、查賓和1名同夥已被拘留，另外2名涉案人還在逃逸中，不過他們都被指控「預謀殘殺」，涉案男子恐將面臨終身監禁，女子則將面臨最高20年的監禁。

對此，網友紛紛怒回，「就算這個女孩還年輕，但也不能說這樣的謊，所有人都應該受到嚴厲的懲罰，死者真的太無辜了」、「正常的孩子會講出這種話嗎？應該把孩子從父母那裡帶走並接受調查」、「糟糕的家庭，就這樣害死一個無辜的人，也讓一個孩子失去他的父親」、「正常的父母不會讓別人單獨送孩子回家，更不會沒弄清楚狀況就殘忍的剝奪一條人命！」

共產主義出品，必屬佳品!

垃圾國家

呢 D 靚妹都應該判坐到六十歲，期間要不停造訪唔同學校同所有學生講佢吹水害死人最後自己一生都要被監禁。

個老竇就直接判死唔洗嘥米飯。

又俾人利用

好似有套電影都有類似橋段

講過細路女講大話攪到個受害者眾叛親離

成日有人話細路仔唔會講大話唔會咁恐怖
其實最恐怖就係班細路

On9靚妹搞到自己變孤兒

The hunt

就係呢套

去做雞就啱

儘管如此我沒有做過

一個大話破壞咗好多人嘅未來

有腦又唔會開呢啲玩笑啦

應該係家庭教育問題

唔可以放過個細路女

到最後都冇人完全相信佢

希望佢快D俾人強姦

10歲已經識屈男人非禮強姦

me too

之前係呢個post，成班友話小朋友係唔識講大話講句d小朋友成日亂講嘢，都比人圍插

6歲女童搭娃娃車驚爆「摸小鳥」 老師報案狼舅遭起訴

戇鳩鳩
咁撚衝動把撚

垃圾父母出垃圾仔女
臭罌出臭草

依個建議幾好咁既冚家產，要佢一世不斷內疚自責先啱 (如果佢識既話)

俄羅斯同支那都冇乜分別

係冇電視年代就係嘅

有腦都知人類自細就好識講大話, 尤其是有樣學樣, 大把港女都講大話玩細路

死得好慘

呢個時代做好人成本好高

男人同細路女共處一室
真係好危險

個男人輕則身敗名裂
重則頭骨爆裂

細路10歲
老母25歲

講大話嘅人人格通常有問題

沙田you

有 喺支那個殺人犯交低錢就走得

CLS

建興見

第一時間諗起呢套

FC真係好重要

Atonement 都係

Robbie

戰鬥民族都已經支那豬化了

其實個主要問題唔係個細佬度

係對父母做事太衝動 就算真係摸左 你都唔係咁報復架大佬

幾歲都識分是非黑白啦 仲要10歲 咁既大話都講一餐 證明屋企教育好有問題

10歲女正常都唔會講呢d大話囉仲有個老婆癲 個老公又跟住癲 幾個fd都癲 所以成家都有問題 無一個正常

ME TOO

呢套好好睇

關共唔共產主義咩事？
一件事件就去generalise